自從無飲自來水後 慢慢減少左肚屙

由十月份開始
基本上每兩日就肚屙一次
但呢排改左飲樽裝水
慢慢少左屙

利申：和理非，無正面食tg

從來唔係香港飲自來水

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！